燒烤用鋁箔+兵乓波 =煙霧彈? 有趣科學YOUTUBE頻道分享

上YOUTUBE見到呢條片，
原來燒烤用鋁箔+兵乓波就已經整到煙霧彈

呢個頻道入面好多條片都非常有趣，大家可以禁入去睇下。

推

YouTube 係好多科普野睇
鋁熱反應、調酒燃燒反應、油漆裝置等
For education use only

有乜用?

發現不明氣體會後退或者停步

佢地有放毒面具喎 人地毒氣都唔驚

都係Buy Time俾前面走啫

上次立法會都疾左係度啦，佢要哂時間試氣